絲打們，如果你男朋友無左一隻手指，你會唔會飛佢

正評=會
負評=唔會

會
無左隻了得唔high

睇下邊隻手指？

一邊廂男友們肯為女友斬一隻手指，另一邊廂.......

會, 平時我男友/d客仔都會伸曬五隻手隻入閪, 少左一隻點玩?

會
無左中指前奏真係無哂FEEL

肥貝成日俾你了啦

咁無其他咪得😹

講呢d
肥貝

就算係自己甘願無左隻手指 可以令到女朋友唔洗比人姦 條女都只會選擇飛左你

社會實驗

甘你老母

你文盲？

搞下笑姐

八爪魚博士？